世界很簡單 人類很複雜

9heading呃左你地入黎sor

2月尾想出走 有一星期時間
any suggestion?

有冇人都想一齊出走
或鳩up ff下都好

諗下好喇
失業中......就黎食屎

ff下啦 唔想再做鹹魚
or勤力d返工比個目標自己